全連登最嘈既icon係咪呢個

哦啦哦啦哦啦哦啦
無駄無駄無駄無駄

個腦自動播彈簧聲

習習習習習習習

japjapjap

[img]

習 習 習 習 習 習 習 習 習 習 習 習 習 習 習 習

習 習 習 習 習 習 習 習 習 習 習 習 習 習 習

Kerokerokerokero....

最靜係咪呢個

招招招招招招招招招招招招招招招招招招招

最靜 ->

成個po有聲

（達哥把聲） 袋L 袋L 袋L

好嘈呀屌

有呻吟聲

我發現只要一次過用好多就已經好煩

最嘈嘈

近平

我諗起熱狗乸講嗰位大陸女同事

好煩呀

Za Warudo
Wryyyyyy

屌你老母?

屌你老母hehe

屌比樓主搞到覺得隻野好撚嘈

蕉蕉蕉

咁快既，點打㗎

The world

睇完呢個post聽覺受損